港共政權想我地割席? 而家我連左膠都唔撚割, 各有各做吧, 兄第

大家齊心做乜都唔割督會成功
一支竹易折斷既道理

核爆都唔割

割J都唔割

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

黑警政府日日做咁多陰質野

有排都割唔到